粉嶺人有冇聽到

啱啱聽到PTU果邊好大聲
唔知係步操聲 定 係槍火聲
有啲驚

粉嶺圍有人放煙花

岩岩又有幾吓，咩事

雞嶺村煙花

又有

垃圾樓豬，乜都關黑警事

sorry sir